[DW德國之聲] 中國新聞不自由禍延全球

在最新的世界新聞自由度排名中，中國連續第二年排名倒數第四。今年的報告也特別提到北京政府對於新冠病毒訊息的壓制，不僅在中國國內，對全世界都造成實際的健康影響。

全文：

Facebook：

呢啲乜乜之聲點解好似冇乜人理咁

原因可能係國有電台掛

德國之聲其實ok，但好似冇乜人理咁，幾可惜

德國媒體比較係實事求事，唔會理你係咩黨派、咩國家。

我都幾鐘意睇